有無巴絲收到ust bba interview

好驚無interview 好似話舊年4 月頭就有通知

收到